win10 點開三國志11？

換咗電腦

好似要改setting
Steam有人有教

Me too

開始 -》搵三國志11 -〉按三國志11開始遊戲

11係咁多代最好玩，沒有之一

9+11 最正

但d人話14都接近11
不過未玩過

三國誌5都正，呂布偃月同方圓陣簡直變態，仲過放火燒哂燒得嘅格仔 （唔計自己嗰幾格）

上網dl另一個exe檔,蓋過原本個個搞掂

我用STEAM就咁都開到

佢玩老翻